道友logic:大麻=補品=人參

好滋補

roll返joint
行氣活血
滋補養神
養神養心
健身健心
好過揾胡cfu
老虎都打死幾隻

道友logic:唔食大麻=你畀政府洗左腦喇！

無正負皮sad

哲學撚都係痴線

Why say so

一班冷係同人相反既柒頭 刷存在感

大麻好過煙

你讀好d書再講野喇

兩樣都應該禁

道友唔係食白粉嘅咩?

又係呢句 無第句啦？

agger
班社會底層廢物

道友都是on9?why?

字都唔識打學人討論

麻友=雞=公廁

又係你個fascist

so?

話知你食乜，關我鳩事
用公帤禁毒=on99

唔好得個so啦大道德家

天增歲月人增壽
唔食大麻最長壽

咁有能力抵抗大麻就企出黎啦嘛 人地又唔係係條街到食 又無搞到你 你又唔去屌鳩荷蘭政府？ 好多人種大麻維生 又無搶到你飯碗 唔食就大大個道德光環帶係個頭到呀？

好多人都比政府洗哂腦

做咩野?

應該係抵抗D on9大麻撚 食到short short地 講野語無倫次

就例如你 開個post講下竟然要企出黎 咁不如你企出黎fight for大麻合法化啦

食大麻食到short咗

我見到你班道德撚咁有勢 唔係唔做d野出黎睇下下話

on9 logic影衰晒啲道友

道你老母咩 就算講法律係香港都唔食得啦 係度玩標籤 on99

法律規範好多野都唔做得 你係咪守得曬你自己諗下

你有d咩見地呢唔知？

邊個標籤邊個 on99

反大麻都可以比你話道德撚 你d道德水平真係低到落地核
如果你覺得衝紅燈同吸毒（我知你地又話大麻唔係毒品，但呢個唔係我定義 ）係一樣程度既你咪岩囉

係 我係守得哂
唔做得既野我一樣都冇做過
ok?

唔知點樣睇左道邊麻友

Ching你咁講 一陣佢可能話佢食開個種大麻係好有益 食完延年益壽

咁既然兩樣野都寫到明係犯法 又到邊個去衡量？

冇影響到你所以件事就冇問題
為左維生=大晒
咁我為左維生係咪殺人都得呀
隊草隊到short左?

比個叻你

你有需要去殺人維生 ？

你係真心定假膠？用刑期罰款個d衡量囉 ching食少d啦 你個腦開始轉唔到

我又無話唔係犯法 又無話我岩曬 人地食關你撚事？

你係一隻制度下面既狗 照咁睇你應該好親建制下喎

你唔好理啦
冇搞到你 冇搶你飯碗 係咪冇問題先

Go ahead motherfucker

好不羈呀屌

咁你食大麻一定係為左民主啦

你真係食少啲好

由佢啦

原來法官全部都係建制狗

雨傘運動啲年輕人都係想出風頭，想威

大麻咪同白粉一鳩樣
食到流曬鼻涕成個人抽筋咁

毒品的演化

好高尚
香港民主靠哂你
反大麻合法全部都係建制狗

將自己d毒癮同幫香港爭取普選比

下面四個死撚哂都好意思貼

駁吾刀

班社會底層垃圾上嚟鳩up反主流 draw attention姐，你同佢地勞氣=你輸

大家咁熱烈討論 寄望你地有一日可以親手出黎指正 唔好做鍵盤戰士

爭咩取普選啫
831框架出咗就梗有佢嘅道理
反佢出嚟搞事係非法集結，暴動罪
嗰班人係犯法呀

原本個意思可能就係咁

犯法就係犯法

嘔曬白泡架

低能

有咩要指定 而家咪有條例告大麻撚囉 你係咪調轉左

有咩問題？
定得大麻做毒品就梗係有毒啦
法例都唔容許

雨傘運動只係一班人想戴住民主光環想暴動
法例係唔容許

佢好成功咁顯示隊草既後果

啲on9成日標榜大麻有藥用價值 無煙酒咁傷
嗎啡夠係藥啦 你有無見過有個國家俾鴉片合法化？
屎夠有佢藥用價值啦 你唔好去食屎

呢個po好精彩

你咁樣比如好蠢好on9
你咪打正旗號上街話大麻應該合法化囉
睇下全香港市民有幾多支持你呀嘛

稍為有少少關連就用黎做類比 其實就錯到七彩 就算你攞呢D政治事件出黎講都改變唔到你個類別係on9既事實

我淨係睇到你駁我唔到然後話我好蠢好on9

你唔好搞錯呀，你見唔到我不斷講食大麻幾大害處咩?

上面應咗啦
政咩治？
集體犯法喎
痴線，連登而家係咪有法不依呀？
實在心寒

又係呢條傻鳩搵大麻上位
食大麻係道友？
通常啲道友都食到得返排骨，但係大麻增加食慾
食大麻食到流哂鼻涕？你肯定你平時唔會流鼻涕？你肯定佢唔係傷風感冒？
上面有人講話列得做毒品緊係有害，政府夠話你魚革係暴徒啦，咁你係唔係呀柒頭
你話人食大麻食到勞動力下降，經濟衰退。又唔撚見你講下大麻產業帶嚟幾多經濟收益？

唔係唔比你反，但係反之前諗得全面啲，唔係得個反字，又冇認識又冇point，顯唔到你反大麻特別高尚，反而顯得你好撚低智

酒都應該禁

你放慢少少黎諗野啦 你用示威同食大麻黎比一開始已經錯左 示威請願even雨傘運動都有佢目的，而呢D目的係社會層面 你地食大麻咪只係為你地個人recreational use 個出發點已經無得比 如果你想溝埋黎講蒙混其詞咁咪無人駁到你囉

臭豆腐都應該禁

係道友
流曬鼻涕好恐怖架
嗰班梗係係暴徒
話知你有咩經濟收益，總之係有毒吖嘛

我咪就係話你覺得係示威啫
我冇認同過佢係示威喎
利己定利他，為咗邊個
邊個知呀？
我夠話班暴徒係為咗威出去犯法啦

你唔知係因為你食大麻食到short左，成個小學雞咁係度包拋頸

我幾時話我食大麻？
我明明一路講大麻嘅害處

你觀點唔同就正常人
觀點唔同就包拗頸

冇point就屈人食大麻，包拗頸

收手啦 係度玩以退為進 又唔知自己講野錯漏百出 縮返去你個狗竇食大麻鳩叫420啦

大麻係香港屬於毒品黎架你明架可？咁你仲想表達啲咩？

拎大麻同雨革黎比係咪痴撚左線

請明確指出我嘅錯處？
做唔到就勸你不如唔好覆

你扮盲我答黎都哂氣啦 前面咁多位ching講既野你都視而不見

我明呀
咁啱嗰句令我諗起雨傘革命班垃圾想刷存在感咋嘛
點知咁多人唔同意
咪逐一解釋囉
點知你駁我唔到就話我蠢同on9
另一個駁我唔到就講堆冇意義嘅廢話想攞尾彩

我個個回覆覆足你架喎

原來食大麻=civil disobedience 食多兩次仲會有民主

其實大麻有醫學用途
煙就真係冇
唔明點解政府禁大麻都唔禁煙
我寧願我老豆食大麻都好過食煙

On9仔連爭議點係邊都未撚知，而家係講緊煙酒比大痳危害更大但係可以合法，而大痳就唔得，要禁就連煙酒都禁埋

本右翼支持大麻合法化